想知香港邊度有得驗血?（急）

老豆係公立醫院驗到白血球紅血球高咗d，個醫生叫佢抽骨髓再check吓，老豆擔心公立會唔會搞錯，想自己去私立再驗吓…
打過幾間私立化驗所問，間間都話要醫生轉介書先有得驗血
想問吓有無ching之前驗過全血計數，求推薦診所/醫院

去私家醫一/ 驗身中心當普通驗身咁得唔得？

你去D大集團果D診所咪得

你打去化驗所問緊係唔得啦

是但一間私家醫生都可以轉介啦